{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068989",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "로다로지"
    },
    "text": "釜山広域市江西区明知国際12路19番キル20-10の1階に位置する当日生産当日販売ショップは、すべての製品を直接作って販売しています。 この商店は明知国際新都市協成ヒューフォレ前の商店街住宅で運営され、営業時間は月曜日から金曜日まで毎日09:00から21:00までです。 土曜日は09:00から18:00まで営業しており、日曜日は休みです。 この店で販売されているメニューはいろいろあり、あんバターは3,800ウォン、クロワッサンは3,500ウォン、クランベリー鶏ささみは4,800ウォン、バジルシュリンプは5,500ウォン、パンオショコラは3,800ウォン、プッシュバゲットは3,500ウォン、プッシュチャバッタは3,500ウォン、オリーブチャバッタが3,800ウォン。 このように多様なメニューと便利な営業時間でお客様に多様な選択と便宜を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このショップはどこにありますか？",
            "answer": "このショップは釜山広域市江西区明知国際12路19番キル20-10の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このショップの営業時間はいつですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まで毎日09:00から21:00まで営業しています。土曜日は09:00から18:00まで営業していますが、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "このショップで販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このショップではあんバター、クロワッサン、クランベリー鶏ささみ、バジルシュリンプ、パンオショコラ、プッシュバゲット、プッシュチャバッタ、オリーブチャバッタなどの様々なメニューが販売されています。"
        },
        {
            "question": "あんバターの値段はいくらですか？",
            "answer": "あんバターは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クランベリー鶏ささみの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリー鶏ささみは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルシュリンプの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルシュリンプは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パンオショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "パンオショコラは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プッシュバゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "プッシュバゲットは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プッシュチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "プッシュチャバッタは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 420
    }
}